HKCC 2019-2020 討論區 [46] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/1/3直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Pauline N宗罪

1. mid term ia淨出grade 冇mean 冇分 冇卷 但fm出分
2. mid term限人2個鐘內做完加scan加upload
3.上堂前叫人睇片但上堂嗰陣講廢話
4.整個online mid term但完全唔夠時間做
5.出完assignment半個星期後先黎改數字
6. assignments 一份都未派

中伏科LIST

BHMH1103 Introduction to Tourism

BHMH2126 Introduction to International Business

SHDH2017 Introduction to Chinese Culture

BHMH2117 Fundamentals of Logistics and Supply Chain Management (世紀伏科，Lecturer教書廢，assignment亂出冇指引，Joesph迫人睇佢D濕鳩唔related既research journal，notes排版亂冇main point，可以70幾張Slide）

捱多幾日完sem

好好瞓返幾日

有冇人知Fm Q1 嗰3.23% 係點用

完咗咪一樣天光先瞓

lm

stat 就考
好撚緊張呀 咩都冇溫過

我都驚

仲有幾日先完

每日講翻句，派個3.8 3.9比我

中西溝9 notes ok ?
一定要落reference?

9抄

LM

新po lm
順便同hkccsu講聲早晨
早晨hkccsu

會勁低分
midterm assignment 0refernce 62分

冇reference 75
Mid term 咁簡單

早晨HKCCSU
唔知你地今日會唔會上水

我用番啲中西9同中9啲note抄落去，本身呢啲additional assignment唔預你落reference

Q3 頭一半係9抄

我做Q.1同Q.2

每日關注 HKCCSU 肯上水未狀況

Q1 唔想揾
Q2 9抄

有冇人想對Jap 1?

禮拜一完左sem

要啦呢個

但永遠都唔會肯上水

直到幫下莊拉票

已經唔知係完sem既第幾日 陰天

又係匿埋係屋企

幫手搵吓SU係邊

幫手整個尋HKCCSU啓事

我啱啱去咗廁所睇吓

見唔到佢哋

屌柒Jodie大會正式開始

Dllm Jodie LEE
你老母臭閪

Jodie lee我真係屌你老母

一早話咗攬炒

屌你老母JODIE LEE 邊個做得完呀仆街

無讀 SEHH2031 Statitics

Assignment發生咩事

槍手做得完

屌你Jodie lee

JODIE LEE 我屌你老母

Statistics*

屌佢老母比咁撚少時間

漏咗成題 人生已完

根本就冇人會温書你仲出咁撚難
啲submission link又調位 差啲交唔切

Dllm jodie lee

Jodie lee我真係屌你老母
你老母

個個都唔同

考完Stat sem已完
Btw Jodie Lee我屌你老母

Jodie lee我真係屌你老母
你有無家教架?

Ho Man Chung 同學仲想請槍？？？

咩嚟？

邊到睇?

On9都係咁玩吖

舉報啦

點解咁On9名都唔改就Post上去

唔係咁玩

推到比Jodie 見到

笑能死左

19既傻閪

推吖屌你老母 就係依啲仆街搞到條curve咁高
分分鐘九成分都冇A

咩網黎推推

搵到個付費玩家了
每月幾十蚊 人生從此變得不同

推呀 屌你老母
就係啲仆街
搞撚到咁小時間做
而家成科炒左

chegg

下年year1留名

幫推

你報咗咩cc programme

定係未報

1.marketing
2.management
3.HRM

屌你老母 stat又難又唔撚調整下時間 搵人將教stat班撚樣個名擺上批鬥list 仲要下下抽問asm都抽中我 你老母玩針對 卜街冚家產你老尾死臭系死全家

我見佢有個aba 後面冇寫major
嗰個係ns?
淨係諗到想讀marketing

係

啲programme 後面冇（ ）就係 NS

20分開始upload 結果airdrop死撚左 本身sec A都無事 而家遲交左 仆街

啲題目用自己名咁有趣嘅

ns有咩分別

揀科方面同自由度大啲

唔使受有specialism 嘅compulsory科目限制

You are not alone

啫係未有major
好處係揀科彈性好多

同埋electives

1題咪算好

Sem2開始可以自己揀讀乜科，避開啲伏科

想問stat有邊個late係因為搵唔到條submission link
利申 我呀

其實大家不如鬧呢啲撚樣算啦
就係呢啲撚樣為害人間
G持推到比Jodie睇

好似話冇late submission 你要問下你個老師

咁如果我中意marketing都唔怕啦...

你睇個programme英文個啲字 有NS個個就係

岩呀 有興趣所以揀stat
利申 做得曬+支持Jodie

大家唔好屌Jodie喇
佢都唔想我地爛grade
上面有壓力 我地啲激進啲嘅同學又會打過去
兩面不是人咁樣
要屌就集中屌班抄都抄都戇鳩過人同請槍班撚樣啦
我都唔夠時間做
但我準備唔夠好 平時又無上足堂 責任在我身上都係真嘅
所以希望大家唔好屌Jodie老母
利申真係平心而論
可能處理手法真係唔係咁好
但佢都無理由會想逐份逐份幫我地每個人塞嗰名入份卷度
貪好玩咩 呢科咁多人讀 眼都盲

掙扎呀大家

Pin呢個啦，請槍可恥

Pin jor

問題係唔夠時間
一個鐘要你upload又要影相
moodle login半個鐘一次

HI LEE Wing Kei 同學

真 唔識做嘅又唔一早交咁都冇辦法架啦 平時exam都係3個鐘 依家open book仲想點

推呀屌

唔記得Sem3定sem4 mkt有科compulsory好撚伏
如果你揀ns，既可以揀mkt科，又可以避上述啲科

屌你老母2031 stat
空咗差唔多20分做唔切，真係食得屎
出咁撚多題目，邊撚夠時間做，
話就話為我哋好，呢份嘢我隨時pass唔到,成科fail
offer都meet唔到

Hi

Ns喺business科入面可以算最好 冇乜特別興趣揀ns就岩

咁我冇揀ns咪好似好戇鳩
伏係易爛龜？
同埋marketing係咪好多死背

你而家太理想法marketing會讀嘅嘢
marketing有科會叫你用SPSS 一個數據分析嘅software 去做份assignment

啲數要求高唔高先

整合罪證再pin
唔知仲會有幾多

呢科今年 online learning所有人都屌曬老母咁

係

整合

哇 推到全部萬劫不復啊

題題都係
做個陣好大壓力 係咁睇到自己個名

其實你都啱 我本身就係信咗人話好易拎A以上就揀左呢科 但自己都唔夠勤力

依家呢科已經唔求咩成績了

Hi PANG 同學

求pin

佢加多幾十分鐘俾我哋check卷doesnt harm anything bor 我而家做唔哂又check唔到卷 scan野upload又亂哂大龍 大佬比多幾十分鐘會請到個好槍手咩 要請果班一早請左

逐份卷咁加名都好嘥時間
見到自己個名都憎

條友幾醒

推撚到呢班仆街食屎 on99拉高曬curve

呢個醒

証明係人既問題
呢d先係正常人

你唔係完咗sem啦咩，又係到扮假膠

Year 2再轉ns 都得

佢日日上嚟撚人

冇del CBM country
我估個個唔同

好似又係
睇返之前個啲係其他名

學習係唔會因為完sem而完結

但exam係會因為完sem而完結

蘇同學

我一早講咗Jodie想我地中遊一齊死
冇人信

癡線佢攬抄啲咩 雖然我攞e都meet到offer但係transcript唔好睇

The answer has been solved. 真係咁快？

The problem has been solved
應該有人答咗

原來 2031教呢啲架
想玩

屌條友Assume哂所有人請槍咁話

正呀喂睇都唔睇掉上去

諗多咗 識點睇就夠

係咩 我應該唔會攞e 衰到盡c

報毅進啦 Ho同學

Fail左唔比grad?

大家好大怨氣

睇數only

係 因為你冇credit完成唔到個副學士課程

你應該話上面嗰幾個蠢

公司冇改照揾到

概率好難
Final 80分拉唔拉到上返A

唔好意思 今次我地2031係compulsory

2031

好多人c+ d+了

好彩我夠醒，其他傻仔等比人捉喇

大家唔好再推

有名喎 喎係咩

放上去就有人答？ 要比幾錢？

睇人仆街最開心

真係要睇番幾點答佢
再對番條友個ans係點

份卷好撚易… 早左成個鐘做完

未必有人答
之前有人將份mo擺上去
我見過咗deadline都冇人答

你唔溫書係你嘅事

整合，大家千祈唔好推同pin

是 都幾易
空成題再交都無問題

account year 2 0 offer

SEHH2031 Stats最新整合

睇黎絲打上足堂溫熟書

千祈唔好推，唔好同Jodie report

你溫得熟 根本就唔會做唔曬… 一個鐘都做得完啦

有冇人一齊send email同Jodie report
利申花生友

我都食緊花生
睇人仆街最開心

我搖滾準備架喇師兄
利申被迫害

拉

course work 8成都係 B or C+
我1年前讀, mid term mean 都係5x
槍手係過分左d既

真，其實幾易
我睇完題目直接交，早左兩個鐘

佢都係想保障公平啫
大家應該體諒Jodie

利申唔係讀呢科但有興趣一齊send email report

請槍一定要fail
report report

一定send

利伸：被迫害

冇上足 上左幾堂tutorial

我問過jodiee,佢真係咁講

最好係話有人影得衰
得幾分鐘又手震，你仲要求咁多

其實呢個咩website嚟
無讀stat

咁係真 一個鐘做得曬 仲有時間俾你慢慢check數同scan 都唔知你地瀨乜

佢話有好多人都準時交到,叫我早啲send囉咁喎

Chegg

上網問功課

Chegg咩科都擺得上去問

所以stat遲交左會點 ？

好似話學校決定扣唔扣分

country name唔同ga

唔扣分保障唔到公平

其實對比往年啲PP係算易
講真上足堂/有溫過下書唔會好似你地講全部唔識囉

啱 我空左成題去交 你同我講唔撚扣分
實寫信屌7佢

係 小學生都識做 我比我小三表弟做 佢b卷都未出就話做埋b part 成份野堅易

利申 我冇時間改名 email 埋stat sir
相信今日stat lecturer 啲email 多到覆唔切

有冇人知想retake係咪唯有等下個暑sem 呢個sem冇得再搞？

Jodie講過改錯名，今次會扣分

想問stat抽問個形式係點 佢突然打電話條俾我？

改咩名

今日咁精彩啊

email約你上team 講
比人抽中唔一定因為有可疑 有時會random

file name

咁你咪差過啲小學生 都幾可憐

好呀 thanks

所以佢試下唔扣late submission 我屌7佢阿

扣分都好吖 好過唔計分（利申 遲左1分鐘

Send呢個post比佢睇
成班人屌緊佢老母

sem議員
提早左2日半做曬AA

今年奇在無late submission link
上個sem明明有

唔計分又真係cls 既
扣分真係人之常情

有冇人覺得cb好難

我係差過小學生 但係我大學照樣入到啵

起碼遲1mins 扣翻2-5分保障大家先

哦 得你一個入到？？

有冇人讀food hygiene & nutritional health想對下asm答案？

佢有上啦
上次講完asm 2要即日交之後
佢都知好多人係度屌佢老母
嗌人要屌屌佢好喇 唔好屌佢老母

尾二果個起碼有整走個名
其他人

最希望係遲交少少 唔會扣哂所有分

啱啱send咗email同Jodie report
佢秒覆我話會處理呢件事
利申：花生友，冇讀2031

冇 小妺完咗sem之後日日都係匿埋係屋企咋
食嘢都係叫外賣

一扣扣至少兩成啵師兄

第一條已經唔多識

我4個sem無溫過書lecture叫朋友幫我take都入到呀 你講得啱 我真係好可憐

冇E grade架 同學

你係度同個假膠惱羞

尾二果個country name係人人獨有㗎 佢唔改都係死 數字都係根據student id分配嘅～ 佢最好改埋數字先擺上去

好可愛

唔係0 都叫有希望啦

認真撚 同埋邊有人最尾一個sem會認真溫書 佢都傻嘅

agger chegg啲expert答案真係勁垃圾
佢地唔知hkcc啲marking scheme同tutorial答 步驟 答案一定有出入而且好明顯
除左啲數科問題有標準答案之外啦

我會

Stat已A
你問我答

屋企廚房幾大

咪鬧交啦

咪揀marketing
個subject leader俾分好on9㗎

how

快啲鬧交 好想睇真心膠

Same

你yr2先會見到佢
但佢開頭啲assignment會俾好低分
之後grp project exam再俾鬆手少少
結論係難拎靚grade

出左Ict分 大家點！！

可以啊 識多個連登朋友都唔錯
留下你的tg吧

想知meanbtw有feedback睇添...

4字頭
唔知mean幾多分呢...

2字頭

Jodie真喺世界級
Del完名啲人以為過骨 仲有城市名
城市名之後每個人啲數字都唔同
出呢份卷洗唔洗一個月

Cls 咁高分 我係你一半咋

你點知的

食花生了

證明佢應該好想捉鳩人今次請槍嗰啲大鑊囉

poly人入嚟食花生

唔請槍都大鑊啦

真係勁有心機整份卷

50

我都係 已死 仲要冇揀p/f

做marking scheme 都做死佢 我同個fd 同一班 啲數據都唔同 唔好講係同一個lecture group 呀

Carmen俾分咁鬆手都叫緊
仲要你sem3 crm呢科係跟cut off
B+或以上都唔難
不過anp打死都唔好揀jack chow
Gp pj B+ Kill到變c+
之後sem 4 MRF雖然難
但學嘅嘢絕對有用
第時入到u做fyp要收survey都係要用返d skills去做

巧得意

屌 我都冇揀p/f啊
本身已經late drop左科intro psycho
唔想再p/f 依家好後悔

好gang 連C+都冇

你做咩好似科科都唔得咁

屌早知pf 呢科ict第一個分就已經炒左 gang會攞d

呢份佔CA 45%

非常用心，值得一讚

我成績差咪唔得 cc冇可能全部人都過三爆四

總要有我呢啲垃圾墊底嘅
可能我真係唔啱讀書

冇人好似你咁渾渾噩噩咁過 然後又要屌人 又要話難

佢假膠嚟

okok

如果有人因為請槍而F左呢科, meet唔到offer真係抵死

今個sem 幾時出gpa

六月下旬

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

Jodie 你冇做錯到！！！

ict mean係幾多

題目唔難，但時間真係唔夠
由mc變5題sq
又要影相，upload
點夠時間做呀

真呀 呢份好易
一定做得切

Part a好多時間剩喎
Part b先唔夠

有冇人知道2041 APPLIED COMPUTING
份功課係打上word定用手寫?

手寫 寫code
冇話唔得既

假膠

完sem啦再見CC

我有個同學sd左個手寫既excel比我睇 同學話佢要手寫
之後我問佢為寫?佢話係
我屌一聲 c++咁長點手寫
但條友有冇講一定要打定寫
同埋d分幾時出 屌你老母

走啦
唔再見

唔一定人手輸入嘅

63？

我鐘意又要屌又要唔溫書呀

Academic dishonesty都有 抵撚死 佢地出到社會都唔會好過

啱㗎喇，邊個請槍就可以獲得academic dishonesty，睇吓邊間U肯要

66
利申揀左pf

ICT 得6字尾
人生議員 2.5有無

61

冇揀p/f啊屌

高你6分 我哋應該有C+既

冇del名就放咗上coursehero 大家唔好推呀

其實得個名證明唔到啲咩
借刀都得

屌我呢啲電腦白痴應該晨早揀p/f

份嘢即日出 又限時 點會send自己份嘢比人
點借刀呀

add asm好似係有嫌疑就交上去
而家=有咩留返同個官講

師兄，有啲道理

有無人知有無得將moodle嘅錄音download落嚟

我都好想睇到佢哋仆街 不過單憑呢啲證據 佢哋唔會有事

你唔好咁啦 尊重lecturer 私隱啦

真心有溫書 操下題目就唔會覺得難
始終都叫Exam 係要分下邊啲人要拎A
但時間太少係真
我都差啲late submit

如果additional asm高分 拉唔拉到上b+

有冇過來人上個sem 遲交additional assignment
最後點樣？

想較快啲聽啫 你想唔想聽再出發大聯盟陳偉強（講師）嘅錄音？

Sorry Ivy 教

我玩完了 我份additional asm 唔夠時間做 好多亂做 我依家好想死 到底係哪來的信心唔P/F

咁呢個就係一個好問題 點解人地會有佢哋份exam paper嘅 條友係唔係諗住問人地點做但被人擺左上網
當佢send佢個份exam paper比人地時 算唔算academic dishonesty呢

有冇人send email比Jodie
Chegg仲有好多不過刪左名

今個SEM寫明 no late submission就基本上0硬

國安法來了 希望yr2仲有命見大家

左上角咪有粒download制

GG

假膠？
partA得一個半鐘做
你半個鐘搞掂？

Chegg個啲死緊
有埋公司名
整合埋死緊

rip

好似科科都有人擺上去
不過冇諗過Ching 你呢科出啲題目咁狠毒

有冇人做緊份ITB Assignment?
好難啊頂

當佢咁醒
公司名 同學生名都改
都要用勁多時間
今次有對答案個啲
無對清題目啲數據 又會比人捉
保守估計捉50-60個

[membe]片入面把聲真心好悶
次次都係趁個堂做第二啲野算[/member]

係咪好多人炒？ 大把人late submission

吹水科 鳩做算

冇上過堂
好幾次都直接唔上ICT 出街算

你可以之後自己交比subject leader 睇佢安排

點解？ 擺晒上去已經係想抄答案 點解冇事

我做得切 4 秒之交左
雖然唔係好識 但保守估計有B

經過今次
stat 呢科遲啲冇人會揀elective

咁一定係你有抄功課jodie教左咁耐stat 邊個係抄就好易睇得出 其實佢唔係抽人 係睇到啲steps唔跟佢 佢就會捉

佢講到明冇溫書/溫得唔熟既 一定會做唔晒好彩我琴日做左past paper 兩次 仲有半粒鐘淨

同埋今次佢講話會拉curve

老實講，大把人請槍或者搵人幫手改文之類，不過唔會咁蠢俾人捉到

大家保重

國安法打到黎
大家關注下

有緣再見啦各位

點解做呢啲嘢可以完全唔避忌，
真係唔明你哋諗咩

真 溫過書做過題目一定穩陣
但連埋scan卷同upload真係好趕

Jodie希望你地認真處理
雖然今次好多人炒車 時間上其實真係幾趕
但如果late submit唔扣分 又會對準時個班同學仔唔公平
如果遲交唔扣 咁我做多次份卷 再交都得架

呢個真我都幾肯定屌老母個啲有大部分都抄過答案
係屌之前問下自己有冇心去溫書 佢都講到明唔溫書就仆硬街 都可以唔溫

ICT 唔係俾你成個禮拜做嘅，咩唔夠時間

係咪錯台？

其實late submit個啲有唔少都係冇溫書祼考
諗住open book同問人啊嘛
之後唔識又遲交 見到啲中遊而有溫書同學失手遲咗交
就跟隊屌埋Jodie一份

啱，late submission 一秒都唔好放過
如果唔扣分，肯定上訴

如果扣20%呢

啱啱搵到証明自己13:27已經scan好喺手機 但moodle擺唔到 個網真係死死地 最後late左6分鐘 咁同唔同jodie講好 好驚炒左grad唔到
利申 唔係嗰啲要執份卷而late 真係個電腦死死地交唔到 好撚黑仔 手都震埋

都無講過唔扣
Powerpoint話無分Tim
而家應該喺要考慮扣幾多
睇下會唔會遲一秒都扣曬

咁又唔怪得佢既 成班仆街抄答案撚 拉到條curve, 想講asm1,2 asm replace midterm個mean都係9成多啲係咪on撚鳩

我驚佢心軟啫
我為咗唔遲交，都做少條分題
因為佢一開始講過遲交會F
F又太嚴重，但分就一定要扣
希望佢唔會食言

扣少少放過我啦
都已經做唔哂..

梗係講啦 60分喎

同意，咁人哋instruction講到明叫你留15分鐘去scan,去upload上moodle

其實請槍就不嬲都有，但請到通街通巷都知，根本就係on9，憑啲咁嘅智商想讀大學

照講lor

扣硬
睇扣幾多
點會唔扣

連stat都要請槍既人憑咩學人升大學
明明只要努力操PP一定會識答
比你上到去咪又係讀唔撚掂
不如將你個學位比番啲真正努力為自己前途打拼既人
PS 蘇同學同埋啲死請槍撚
我!屌!曬!你!地!老!母!個!閪!

不服來辯

公平起見 我都預左扣分 唔好扣曬就得 我以前仲諗住邊有咁易死網 黑起上嚟真係乜都有

cap圖係要你lag機個畫面
不過你最好send email問下佢

咪就係
我就係知late submission 會好撚大獲
未做完 就早十幾分鐘交咗先
然後再慢慢做埋剩返個啲

完全唔想等到最後幾分鐘先up
寧願無10幾廿分
都唔想risk成份卷F

Final就見真章
無上堂個啲死緊

結論
平時吊曬鬼要final好大機會喺抄人功課
呢份final有溫足書實識
但喺part b真喺好趕 做到手都震埋

一早講到明late submittion唔計分
如果佢唔認真處理嘅話一定上訴
因為你地溫唔熟而做唔切/交唔切就改規矩
有特權咩？口口聲聲話個penalty太嚴重
每個人都要承受架啦，遲交嘅人就話唔公平，咁改規矩對我地寧願做少題嘅就好公平？
希望CC可以一視同仁

唔好起曬鋼先
而家喺遲submission 個啲遲交既一廂情願覺得唔會扣
一定會扣啦 睇下扣幾多姐

扣分就一定要
但係咪要F咗全科，搞到人哋冇晒前途就應該有討論空間喎 Ching

利申冇讀呢科

我遲交左 但我一直都話會扣
都冇話唔扣 係諗扣幾多啫
遲交嘅一定扣得比你做小一題多
你咁激動做咩啫

講到明no late submission就一定F 真心規矩黎

同我講無用
都喺subject leader講 同埋上堂講咗好多次千祈唔好遲交
你可以有一萬種理由去解釋點解你遲交
人情還人情 規則還規則 當上咗堂教訓囉

Lm

2031真係唔難 除左prob.之外 其他都有好多examples俾你照跟住做

岩呀 見到得翻唔夠15分鐘
兩條分題未做 都是旦填啲野博攞一兩分
都好過upload唔切 成份f

講真，今晚國安法之後連登唔知仲存唔存在

香港獨立 唯一出路 各位有緣再會

拉鳩晒所有連登仔

SU到最尾都係唔上水

自從有次reply:喺到
就唔見咗

有冇人對fm

SU著緊草

冇得派膠了

香港獨立 唯一出路

Don't worry. Will catch all these.

呢句型撚到

佢都係咁應我喎

睇嚟唔少人send咗email

個幾條友可以係Ifc睇定靚景等跳樓
Asso都留案底，都憨鳩

咁多位有緣再會
煲底見

啲勇士咁勇 乜都唔改擺上去chegg問

出埋學生名都唔知 on9定低能先會直接擺上chegg 大大力恥笑

睇黎佢地真係好趕時間

有冇今日2031 stats 擺左題目上Chegg嘅勇士上嚟講幾句 有咩感受

好想食花生
希望連登死之前可以食埋呢堆花生

郭偉強係全cc最好lecturer，爱党爱国
雖然末上過你堂，但係可以由你嘅社評體會到你個份正氣，係文字中亦都滲透咗你對党嘅忠誠。
呢份精神十分值得我哋青年人學習同欣賞

應該7字頭左右 之前p/f嗰陣問咗lecturer 啲asm幾多分 跟住佢冇答幾多分 但係有話我呢份係average

上個sem我遲交左幾十秒 最尾b 因為佢放寬左 果次成班人因為個網崩潰左搞左交唔到野 所以先咁 今次都無聽過呢種情況 比較麻煩

你心懷不正但夠醒，冇人耐得你何

心懷不正又要蠢撚過閪咁就真係...唔搞你搞邊個？
預祝班契弟比人踢出校入black list

講真，請槍事件已經大大打擊HKCC既聲譽，今次重要係exam，真係希望班膠層、管理層識唸。

讀緊1028 點解隔離科會咁撚痴線 1028都肯定有人抄 我諗係佢地抄得醒？份additional asm 比10日我地做

屌 無P/F, 今次仆街了

成個asso界比佢地搞彎哂

無 認真佢抽問得一定抽問埋同我傾功課果幾條友 我地之間無抄呀 但係有傾 但係佢哋無事 勁唔好彩 試問下 而家比你傾 唔係唔傾啦掛 又唔係抄 抄嘅話我心都過意唔去

成地花生殼
留名等睇on9仔仆街

請槍狗 仲要弱智到請槍都留名

讀asso都請槍 咪撚讀啦屌

有冇人做緊中西溝

我都手震 估唔到有一日都好似今日咁連scan野咁簡單嘅動作都手震

有無人對fm

我

咁最尾點
扣分？想知佢點處理

你用得多唔多ref 我唔知用唔用好，佢啲答案其實lecture notes有齊

屌

佢抽問我我答得唔好咪扣囉 我仲要有次遲起左搞到改時間 都要扣 問題係份野根本自己做 佢捉唔到我有抄嘅成份 但係我答唔到佢一定揸正黎做 咪比佢扣囉

但係堅少 你確定抄lecture notes

抄中9同中西9啲notes就夠

我都有抄左少少中溝啲野

我再抄左啲陳偉強上堂講嘅野，佢剩係比得1000字我寫，搞到唔知仲用唔用ref 好

只喺扣個題？

雖然無讀stat
但佢教過我1字頭stat拎埋A
見到jodie係咁俾人屌個心真係un住un住

我係 解釋衣服 係非語言渠道 自己諗

1028做10日？
Exam都大把人9成
真係全民滿分喎

佢一份抽問幾題呀 你果題答得唔好佢必扣 佢要求你上足堂 唔上答唔到 佢問啲理論野 唔聽書唔識

係問 有咩幫到你？

仆街啦今次

我都冇用其他ref

識人ict

隔離班ict有人遲咗幾個鐘交但完全冇扣分 最尾仲成八十幾分 應唔應該同lecturer講... 成件事好唔fair喎...

答得唔好個啲扣分？

屌雜種老母 頭先成個鐘上唔到兒登
人生冇左意義
大家24號記住要出去屌柒佢老母

自从学期完结后，我每天也在家中拿着毛语录自慰，然后再用毛语录当燃料，拿来生火，真方便。

Pin Ng

抄下又改下字眼囉我

我下个学年打算回大湾区谂书，听说中文大学（深圳）很不錯呢，文憑試十多分就考上了

幾時上唔到

还可以去吃海底捞，听闻那裹的牛有虫，吃完可以进化成为蝙蝠侠呢

7點左右，出緊街 上緊連登突然load唔到
過咗一個鐘先上得返

Q3 note 好少野抄 其實喺咪要搵ref

咁啱嗰陣訓咗
8點醒咗已經冇事

阻住我上黎派膠，我真係屌佢老母

我仲做緊Q3做完唔太夠字嘅話我應該是但搵下啲論文做ref算

你喺咪抄晒q3啲朝代落去？

係 我見佢講演變先抄你點做？

攞1028同2031比

都喺鳩抄 唔知做緊乜鳩

屌pin ng比分已經好on9 仲要咁唔公平 食撚屎啦 韓劇狗

Report lah

[Subject leader Eric -
eric.woo@cpce-polyu.edu.hk]

我唔係講緊個難度喎講緊兩科subject leader既exam replacement policy

佢係咪要自己諗個例子出黎

Q3 頭一半都可以抄 係 衣服文化有好多

E個自己諗
Slide 33 有三大方向

分開

但如果你講足晒啲朝代 會唔會過1000字

有冇人知係咪唔過一半就係F grade？

我又係俾佢教

咁就好又做完一份

heading similarity 20%

做緊 想嘔

真呀 做到想嘔

想問下hubio洗唔洗俾reference？

有冇話要手寫？我見佢冇turnitin

上幾次都冇 今次都唔諗住落ref

望住條題目同份note呆撚咗喺到成個鐘
唯一一科有上堂但係都唔識做
crystal我對唔住你

唔想itb爛grade

呢家求B了

又唔好咁快打定輸數

我都係Pin NG 教, 不過份卷係Eric 改喎

岩啊 report啦

我都係咁

itb好難呀呀呀呀呀呀

完咗份Tourism 又黎份itb

岩岩先俾tourism折磨完

eric真係好好人

唔會手寫啦 你肯寫佢都唔肯睇

係咪限時

有冇ching做緊IB

俾2星期做

岩岩做完第二題 struggle緊做q1定q3好

ITB同IB比B龜我就得

9做啦

鳩做完了

做咩事

Lecture notes洗唔洗落ref

Q1好似好麻煩下

Cloud Computing 依家係Jason Chan教
應該今年新黎

但係q3唔係幾知後半part有咩例子可以講

我格硬作左個落去反正都係自己吹嫁姐

無讀Cloud Computing
我讀佢教嘅另一科

有冇人覺得cb第三題好難

搵我學琴

是咪可以 我學到7級 不過幾年冇彈 想彈返
屋企有琴 可以上門

小妹 乜你咁鹹濕

同上 不過我就自己攞黎嘅
Sem4 有offer 竟然有late submission
唔知會點 心情好囉囉攣

我都覺得好神奇 成份卷係自己個名好恐怖

今晚冇人同su講早抖既
你地俾2031 spin走左了

你3a寫咩？

有冇intro to psycho朋友

Itb做到想喊， 睇完notes都唔知咩嚟

匿埋係屋企太耐想搵啲嘢滋潤吓

叫你男朋友滋潤下你咪得

因為未訓
提早同SU講定早抖

business econ 好難

fm第3題做到頭都大埋
又要係咁上網搵料做文字題 救命

成份夾埋要寫差唔多900字
仲要有啲係notes冇既
真係好on9

有冇人想傾blaw?

吊鳩隻抽

屌份中西溝三題都冇教過點做 notes又冇提過

個lecture真心麻麻 好多規矩
但係轉左online learning之後workload堅細

我覺得第三題最伏

但係做呢題唔洗用腦

小妹依家單身

搵個ptbf滋潤下

JK

小妺家境貧窮，冇錢
想搵個男朋友養我

我推薦山羊

想傾 但未開始cases

有咩咁伏？

因爲呢題最少資料用嚟抄，頭兩題抄中9同中西9啲notes已經夠做

未必個個有讀中化 其實三條都簡單 定題夠寛 都冇限寫咩

整係抄夠拎a咩 個個都抄到既話

今日又係冇得比SU班靚仔屌既一日

想問宜家係唔係拍片入唔到poly？

午安，HKCCSU
請問你地喺邊

+1 Crystal bb 幾時派mid term同excel

身為mc弱者的我
覺得additional asm幾適合我
唔知有冇人認同呢

你之前唔係話自己男朋友係係CC到識咩

Ib 派2nd asm 分

B+左

我又轉
唔想繼續讀毒撚科

過嚟wk睇女女

已經分左手了

我都想轉

是咪有黑絲睇

present嗰陣大把

有冇人national culture 用表做慳下字

我都係

因為60%人人A+，拉curve你咪變低分

都唔派a+

Book essay幾時出result

Asm 完全無跟過training plan照拎A, 所以一定要reg

肥仔讀會唔會好劣勢？
我係唔做運動嘅肥仔黎

你係男定女

小妺係男仔黎
啲人叫開我小妹

仆街 原來小妹你鍾意hehe架？

我怕你覆唔切機
下年開sem個個咩唔識都問你
部電話仲震過震蛋

真
仲有Jason啲Accent幾好J

有無人申請cc嘅70蚊嘅part time assistant

要拍片

但70蚊都算吸引，同埋之前好似見d人做野都幾hea

請得一個人搵煙腸做好過

summer幾時reg

fm 文字題好on99

邊到有煙腸

今年難搵工

毒撚又中招

都可以啊！你留TG?

我有腹肌!!!

成日J你
小妹覺得你好正

想奶你條cum gutters

咪癲啦

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

是 我成日都俾人恰

都話架啦...

有冇諗過係派膠呢

最驚佢係真膠
我就嚟打段係第一頁教人自己睇

有冇人一齊討論下cb 好撚難

支持
好心個個問之前追下Post或者Check下Email啦

不過都係算啦
反正我都grad唔洗我答
最多得閑入嚟睇下就算

你留tg？

有冇人對 jap1同 3134 engineers econ?

真
依家做緊係cc最後一份Asm
準備Asso Grad了

是 通常都是真膠
我成日都比人誤會是假膠

有冇人做緊applied comp 想傾？
想傾留tg

啱呀，個個po都有人問

Standardization

Hi Jodie你好
你份卷真係好鬼趕
唔該鬆手小小

hi su 夠鐘食下午茶啦

adaptation

其實summer sem add drop period嗰陣add入去咪得囉

點解呢 啲 reason你點寫

Reason1 兩個市場與鄰國非常相似，其人口統計，購物行為和喜好幾乎相同，這意味著當客戶尋求產品的相似功能時

你寫Similar 咁點解係adaptation

吊 眼殘

同埋兩邊個喜好係唔太一樣喎

希望Jodie 將遲交d人扣一半分/0分
如果唔係嘅話就會對d準時交嘅好唔公平

Case又冇mention

所以咪要寫example 自己吹

Based on the case...

咁其實咩都寫唔到 佢篇文咁廢

求其2000字就算啦
使鬼咁有心機做佢份assignment咩

又唔係既 就係得similar market segment 未搵到姐

份野成科50% 唔拉分等幾時

今個sem gpa好驚會炒 唉唔通要讀速大

佢有offer啦仲洗鬼拉分

求其拎B就算了

咁佢有信心meet到condi就得啦 我都係問下大家點答姐

你啲asm pj分幾多呀

你已經答左條問題了

大家clinical咩group

巴打你覺得係美國食品定韓國食品入加拿大市場

唔係入學個陣就要reg架啦咩

有冇ching想討論吓中西溝
[member］ [/member]

Ching 個加密壞咗

我覺得係後者

Oh 我都係 你2B group幾？

咁咪要轉做adaptation

巴打介唔介意留個tg傾下

你留

死硬
預攞b+算

有冇ching 識做applied computing additional assignment
想對下 驚出到黎連B+都冇 難到仆街

我條條都打爆曬咁濟
有排改

有冇人可以教下我點答IB （c,e）題，唔明佢想我點答？？

我可以幫你做

幫

q7你哋講左幾多個section

我都想有A btw知唔知mt 個mean係咩

50hkd

小妹屎忽x1

考考你先 smallest unit of data hierarchy in database

*database 係咩

Ching 我識bo
留底個email？

email? 你真係識？ u sure

居然有野難到ching你

吓你真唔識

Ching幾時教我操腹肌？

真唔識

做返幾日地盤

啲問題好撚煩成日叫你舉例子

屌你奶媽個乳頭，男人老狗扮女人

間接問我答案

有冇人做完1008 stat 一齊對下

即係唔識啦

Push

上年都係九成幾姐，都有少少唔識sorry ching

電腦之神

Rectum有咩講 淨係揾到anus

所以我合埋左嚟講

屌 好想完sem 亂做算

你想學咩
利申有英國音樂學院offer

完Sem 只係另一個suffer嘅開始

單行紙

神是完美的，我不是
馬丁路德金•曼德拉 22/5/2020

中西溝similarity 接近50 %

有冇人覺得教OB個Doreen Tse 好系OB mid term mean 21.7/40係CC讀咗4個sem 第一份asm個mean可以咁低feel到佢想攬抄 Project又俾得緊 份additional asm又出到咁長會唔會搞到meet唔到offer

做完Q1，其他揀唔落手

呢個認真 想彈下流行曲同埋啲電影配樂，發現有幾首都幾難。

諗緊自己練返定揾老師教好

唔收你錢 你留個tg 我比啲意見

Ob 一齊恐怖 考試 背死人

唔扣分緊係唔公平啦
但係唔使0分掛...

邊間

扣一半已經夠

八大之一啦 不過想去其他

都好 thx

印文宣

直至你畢業嗰日，summer sem完嗰日，好似

即係F
扣0同扣一半唔係好大分別
我就唔信有人滿分遲交啱啱好50分

*扣剩0

exam 變咗assessment計 應該唔會F
數科好似30%以上pass

Q1你intro同conclusion寫左幾多字我爆哂字 完全唔夠位寫

Intro + conclu 250，再寫4個改變

下 我expect E一題你要講下有咩文化交流先
所以唔想搵

基督教你寫咗邊啲改變

我係有唔同方面，有跟3個改變各自講對中、西有咩改變，又有1個改變係講互相有咩改變。

我寫咗飲食，科技，節日+習俗，文學+藝術

宜家埋緊Q3尾，成條尻吹

咁多 咪每段好短

我諗住每個解釋下，有point，有例子就算，得1000字都唔講得多，用point去拎分就算

早抖，HKCCSU
今日你都依然冇上水

點解你地可以有conclusion intro咁完整
淨喺q3中間我已經爆晒字

我寫咗一個改變，但深入咁寫

想知文化交流呢個term 有無得特定去講 定係就咁講帶黎咩改變就ok

我係寫咗特定嘅一個文化影響，佛教影響中國文化對死嘅文化，基督教影響西方神觀嘅文化

thanks ching 因為我以為自己漏咗上文化交流lecture 但搵嚟搵去都唔見有教文化交流 所以好驚自己做錯

有冇人知applied comp6a 問乜撚嘢
未試過做份assignment 做到咁嬲

year2可唔可以讀暑sem拉高gpa少少？

有冇人做緊city culture份垃圾

可以下年再報non豬

可以 冇話唔得嘅

3條題目除咗Q1&2有講過下乜教乜教有咩分別之外，其他都要你搵資料同自己定義

如果分開Section AB 咁扣就唔同啦

Q2 唔係直抄做比較就得啦咩？ 我做Q2 基本上冇上過網搵資料

其實暑sem 個gpa 計落邊度？

有 諗到頭爆都唔知寫咩

夾itb ans

條友講野鬼食泥咁學咩人教書
聽返佢講野好辛苦

Push. 留tg?

有

真名？

唔是
小妹愛你

你諗住做邊題 佢話review返啲lecture就得

好似第2好寫啲？
Ching揀邊題
同埋你係咪上足堂
我而家要聽返佢啲recording

真係咁計咩

有冇得捐textbook 俾cc 拉把？
應該全部都改曬版
想放冇人收

你要grad唔到先俾讀

即係一定要fail 冇得讀extra?

依家先黎請槍會唔會遲咗啲

佢已收名

大佬放過我
依家自己趕緊功

但佢條link個名仲係到
我自己就冇諗住追撃，但其他人好難講

applied comp 其實係咪expect 我地所有answer 上網搵架 難到咁既？

Yes

好快就到1001, 點解呢幾個星期有咁多嘢傾?

2031 stat

2A

一早講左呢條死八婆killer黎 比分緊到仆街又懶，我屌你老母墮lin謝，MO比佢搞到唔知有無A+
IA:A
Group project: B+
Mid term滿分
唔知條仆街會唔會亂改我份final

屌你老母墮lin謝！！！

李敏慈屌你上sem group mate 勿相認

下世小心啲

我知錯啦大佬，放過我啦

我依家真係自己做緊

好多itb老師都有mon post㗎

真 Andrew Marcus Chan同Crystal Lee好似會mon

Timothy都會

係我衰
係我鬼迷心竅
唔識做想揾ans
但係我已經知錯
依家死死地通頂做埋佢
求下你地放過我

咩事

睇#891

Andrew Marcus chan 唔係想鬧你
但可唔可以份卷啲題目可以正常少少
illustrate example 真係好煩
我都係想攞個A啫
而且可唔可以快少少派分
雖然pass fail 過左 但都想知自己分

RAP

又一個自爆

小妺都唔會追擊佢，但決定輕輕一推

如果唔係有 2031成班人自爆請槍
你個個留言應該會被人pin

小妹原諒你
下世唔好咁做了

多謝大佬不殺之恩

陣間樓主回馬槍就好笑

絲 你之前係咪做過街訪

大家完sem第一件事做咩

讀夠credit就要grad

除非有科Fail

問過subject leader

訓

ching 其實暑sem 個gpa 計落邊度
假設sem1 gpa 3.5 sem2 3.5 咁我完左暑sem 一科攞A
咁我cgpa 點計？

mo上個sem係唔同題目唔同lecturer改
所以應該可以放心

有冇人知ICT Assignment個Mean係幾多

(3.5 * 10 + 4 ) / ( 11 )
假設咗你sem1 sem 2 加埋讀咗10科 同啲科係3 cred

真係好多人唔識計gpa 明明上兩個post先教完

Summer sem係做乜野架？

學游水

Chi fam肯出grade未
份asm1四月頭交
到而家乜回音都冇

如果冇offer 你地會點

Itb 做到喊

City culture lecturer Cheung Yuk Man German 我屌你老母

如果揀左pf 最尾fail左係咪可以暑sem retake

聽佢教書係一種折磨
屌佢老母 口齒不清

sem已完
臨瞓前同su講句早抖先

最遲幾時完sem

24號兩份same

好似就係24號

佢啲video又講到1999咁

早晨hkccsu
你地肯上水未

買textbook搵答案

唔會冇offer每個hkcc畢業生都會收到一個Poly degree offer作為畢業禮物

速大

打漏字喎
個speed去左邊

呢個sem GPA 應該唔過2
ifc見

終於完sem了
6月20出完gpa ifc見

是 到時可以相認了
速大都入唔到

呢科今個sem伏到傻

Yup

同上個sem差唔多姐

啲人爆開4 唔駛識計

完全唔知itb呢科學黎有咩用除左excel word有少少少少用

btw 李敏慈你itb抄完未

小妹決定作出一個推

宜家係唔係冇得睇返sem1 個 GPA？

要申請成績表先睇到？

tg都用真名，做乜鳩

做完中西溝 完sem了

有冇人係d cheat 狗嘅同學
圍爐都算 起碼係你同你同學嘅實力
出錢請槍真係抵你死

好想知依家你地咩心情
放心 如果知道最後你地transcript 冇寫dishonesty
一定會投訴的

大佬，係咪有啲咩得罪左你呀
我啱啱先通頂搞掂

On9 先請槍，同班fd 圍爐咪算

假膠 其實派膠有冇咁好玩

想問sem 4 會唔會送transcript

好似上面咁用埋啲on9網先柒
又要比錢，個答案又唔準
仲要比人捉到

因為呢個ac已經自爆左好耐 唔派膠就冇生存價值了
我係其他台好認真的

但係ching your name

下世小心啲
唔好再tg用真名啦

你預備犯罪應該可以判輕啲嘅

想問下Staffing A2 係branded定targeted?

我接受死刑
係我衰係蠢，擺左全名
我企圖抄襲炸
萬分抱歉
我最尾真係自己通頂
要劏要殺，就隨便啦
求各位大佬輕手啲
我去訓教先

好慘 比車主串
不如李同學轉行去幫車主洗車算啦

你最柒個樣野係夾錢，請槍就算啦仲要夾錢
夾黎做乜鳩幾舊水仲要多個香爐多隻鬼
下世小心啲啦 下個sem可以retake ITB

終於完sem 有無18歲青春學生妹想黎我屋企netflix n chill

到時要自殺了

想轉行做車主個女
叫車主做爸爸

小妹有興趣
我都有Netflix 不如你黎我屋企？

1000